收工返到屋企 發現自己抽鎖匙插左係門鎖度

說話我搭緊lift嗰時已經摷緊鎖匙 但搵極都搵唔到
咁咪行去屋企門口等老豆老母收工救命
點知一行埋去發現自己抽鎖匙插撚左係門鎖
我問係咪老母做(因為佢最後出門)
佢話冇
而且老母朝早落完樓發現唔記得帶左又返過屋企一次
佢話唔見門鎖有插過鎖匙
我老豆就最早出門同冇返過屋企 亦都唔會係佢做
屋企冇唔見野 冇比人摷過
屌喇星好撚神奇 到底發生左咩事
懷疑緊會唔會係我跌左條鎖匙係門口附近
有鄰居見到就好心幫我插落門度等我返黎有門入

話唔埋配咗spare, 等你屋企全家去旅行

打開衣櫃睇下

有諗過 可能驚我換鎖所以插返係度
如果咁做目標就唔係偷野 唔通...
不過點都會換鎖

應該唔會爆格既
如果係爆既 條匙又點會插係到

有無收到傳單

唔知 比較想知點解會插左係門鎖 好奇鳩怪
我今朝都好似冇拎鎖匙出門

男人底褲都好偷
我老母雖然正但要偷都偷少女啦下話

check清楚屋企未

終於放工回家了, 弊, 忘了帶鎖匙

惟有等阿爸阿媽放工拯救我喇

怎料鎖匙竟插在門鎖上

原來是我出門口忘了把鎖匙拔掉

真大頭蝦

格肋格肋...

唉~很攰阿, 坐在梳化訓陣先...

咔察~

我番黎喇~阿女...乜你無鎖門咁大頭蝦架

係咩? 哈哈, 我今朝忘記炆鎖匙添阿

唉...下次要小心d, 有d記性先得

巴打今晚係咪唔洗訓？

唔係 有防盜鏈架嘛
而家淨係想知點解會咁 好神奇

可能裝咗眼仔係浴室

防盜鏈好易破ja wor

youtube成堆影片教

唔止防盜鏈 仲有latch(唔知中文點叫 google過叫閂？)
latch嘅應該要鋸先搞得掂 同埋我條門罅唔係一條直線 就算要鋸都鋸唔到

[內有巨雕]白滑嫩口美少年沖涼短片流出